而加波鞋d潮流好撚on9

Marketing吹奏兩野 搵個明星著下post下相
D潮童就盲衝 又唔知自己櫬唔櫬
好似岩岩nike出果對air vapormax咁
真係得啖笑

潮童就是無知